# Примечания к установке

* Установить фреймворк и все зависимости с помощью `composer update`
* Указать настройки к БД в файле `.env`
* Создать необходимые таблицы в БД с помощью `php artisan migrate`
* В файле `config/currency.php` хранятся настройки для получения курсов валют. При необходимости можно актуализировать.
* Настроить cron для ежедневного обновления курсов валют. Два варианта:

1. В cron добавить запись на нужное время с выполнением команды `php artisan currency:date`. 
Например (курс будет обновляться каждый день в 00:00): 

`0 0 * * * php /path/to/artisan currency:date >> /dev/null 2>&1`

1. В cron добавить запись на постоянное выполнение внутреннего сервиса Laravel, который сам запустит задачу в нужное время:

`* * * * * php /path/to/artisan schedule:run >> /dev/null 2>&1`

В этом случае время обновления курсов валют задается в конфиге `config/currency.php`

* Получить динамику курсов валют за последние три года с помощью команды `php artisan currency:dynamic`.
* Верстка располагается по адресу `/layout`. Исходники: `/resources/views/layout.twig`, `/public/assets/`